「善後」有冇巴打一齊聽日去清理現場既垃圾？

帶手套，帶口罩，帶屋企垃圾膠袋，幫手清理戰場。

Push